Title: Twin Peaks Musik Video: A Blue Rose
Date: 2015-10-07 09:52
Slug: twin-peaks-musik-video-a-blue-rose
Tags: twinpeaks, music, silverstrain
Description: wow twinpeaks much music

Dieses Musikvideo von Silver Strain wollte ich schon seit 2011 verbloggen. Und bis gestern dachte ich das ich dies auch getan habe. Pustekuchen. Gerade ist die Forstsetzung von Twin Peaks in aller Munde. 2011 konnte man von solchen Nachrichten nur träumen. Alles was mit Twin Peaks zu tun hatte wurde gierig aufgesaugt. So wie auch dieses Video.

{% vimeo 21785003 %}
